如果因為「大門橫丁」跪低，欺善怕惡進而勒索要佢比多呢樣果樣，唔好意思，我要割了

我地唔係勒索犯，sor，道不同不相為謀

分化撚收皮,核爆都唔割

善用不推文 核爆都唔會割呀屌你

我係因為良知而企出嚟，如果黃絲墜落到用裝修去勒索其他人得利益，我無法認同

膠膠地
你當核爆都唔割真係口號黎嫁？

不推文呀

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀